spacx 火箭降落, 用左天能時間逆行？

終於明點解得spacex 做到
而其他國家做唔到

度旋轉門係軌道上面

天你老母